近十年最仆街的三個足球員

排名不分先後

迪亞高哥斯達
沙治奧拉莫斯
比比

不服來辯

西甲贏晒

疤狗又做警察

拉莫斯真係全宇宙最仆街
即使唔計尋晚果場，佢之前既行為都已經好撚賤格

1. karius
2. gerrard
3. lovren

哥斯達係明顯陰鳩你，同你玩心理
拉膠個種賤係直接做低你，MMA

一個跣低仆街無咗冠
一個咬人嘅仆街
一個比自己球迷叫死全家嘅仆街龍門

So9呢

再嘈我一野打爆你個頭

睇錯topic近10年最易仆街既人

我諗應該只有gerrard

拉莫斯一定係必然答案啦
好多後衛最多係踢法粗野，大家都知就盡量唔會硬碰硬，但拉狗係成日陰陰濕濕咁整傷人

仲有天真無邪馬些路

呢條賤種真係無人性
利申：非猁

第二張

祖爾巴頓都無

祖爾巴頓點仆街都唔夠呢三個咁仆街

早知呢個post 叫四大仆街算數

點解呢d人無報應

打隊友 賭錢 英超史上最多黃牌
茅都算仲成日撩人打交
最撚記得撩迪亞比打交
輸緊三粒雙腳鏟沙比仲扮無辜

咁都唔會比上面三條友更仆街

哥斯達狗極都無整傷人

上面馬些路堆Gif屌打祖爾巴頓啦

始終都唔係拉莫斯個皮 西甲史上最多紅牌黃牌
雙腳鏟人扮無辜無數次 叉國家隊隊友頸
成日整傷人之後秤起人

如果係咁，個名單就係拉莫斯比比馬些路
班蝗又會走入黎9up架啦

反鍠即巴系列

Top 3一定有祖爾巴頓
樓豬個三條友起碼都係為贏波岀啲閪招
祖爾巴頓純粹想整鳩人
輸緊三四粒90分鐘仲雙腳飛
仲未計私人生活 打隊友個啲

拉莫斯eq極低 淨係今季已經打過幾次人個頭
冇拎過牌

搞人地隊波都算
祖爾巴頓連自己隊波搞埋 又打隊友又同球會不和
比唔同球會內部停過n次賽
真係唔知咩心態

死拉狗仲要咁樣搞國家隊大佬

靴里拉 丹巴巴亞 拉莫斯

艾華斯 碧基 艾巴

影帝
蘇狗
丹尼爾

巴斯基斯
碧基
美斯

materazzi

竟然無雲邦美

佢成個球員生涯都係出名陰濕

謝4

被蘇咬雷斯咬果個力架
我利為民除害

呢幾年仲有埋演技

不死人CASEMIRO

不過講出神入化 始終唔夠大師兄比比

蝗全體人員啦
祝佢地盡快落地獄

皇

SO9
艾巴
丹狗

傑斯
泰利
伊卡迪

3個啱啱好
人人得宜誅之

艾巴
蘇狗
影帝

疤狗全部落地獄

點解淨係蝗有片

西班牙老公
拉莫斯
沙治奧

蘇亞雷斯呢

比比 拉莫膠

diego唔會整傷人的

應該係馬些路比比拉莫9

拉莫斯成日比美斯當狗咁撚
惱羞成怒剷鳩人食紅牌就話人黑哨扮受害者

呢條仆街無懸念啦

Pepe入返正途好耐

離開蝗咪入正途

比比唔算
我諗要數係迪莊個腳穿心腿啦下話

沙維
布斯基斯
so9

竟然呢個都榜上無名

鄭智

賤種少林足球你估流架

蘇狗、影帝、艾維斯

影帝最仆街
拉莫斯蘇9哥斯達呢d擺到明做d仆街野比你睇
影帝係做完仆街野又要扮無做過

樓上講影帝嗰啲係咪講緊呢個？

你近三年先睇英超

沙拿傷岀只係為俾痢狗有得賴

比比都唔算

但講仆街點會少咗靴里拉

片呢Gif呢
無圖我話你贏咗十次學界冠軍都得啦

咁又係，唔係的話Karius 仲難過

呢個先係影帝

第二張咁撚樣都得

影帝都要搵gif?咁你一撚定唔睇波

仆街都有程度之分
仆街得過上面幾個咪你啱囉

真係無可能仆街得過 影帝 so9 丹狗 艾巴

駁唔到

好有南美人嗰種靈巧

比比呢個就鐵膽唔洗辯駁
其他兩個位仲有得傾

拉莫斯 都係癡得佢多學壞左 以前出名罰球 頭鎚 助攻
呢家

長期畀細哨美斯好似傻仔咁撚 撚到個人short short地

Marcelo Ramos Casemiro

講陰濕 真係個班矮仔最撚陰濕 以前做落啲陰質野 無哂人記得

西班牙全隊除咗大衛施華

蘇亞雷斯
咬人

仲有柏度，可能連登太多00後 無睇過佢地

仲同人講埋應付球證嘅心得

佢陰濕都只限於阻住你進攻
比比果D係直頭想收你山喎

實係話撚左一有post屌蝗狗
佢地就會貼疤出黎

黃狗又想洗底

以前啲人就懶摩狗 搞到蝗班人咁冇品
事實係換左咁多教練都係咁

艾狗，屁屁，影帝

咁講啦 , 呢個post 唔係賤畜疤開就係睇左一兩年波既人開

係 一有post 提到鍠既無論疤有幾過之而無不及都唔準提

基本上踢過鍠疤既西班牙人都係仆街黎

駁唔到 屌你老母

咪又係得個講字

而家問緊人意見 睇法 唔比人講疤？

哈 做戲仆街過有意地傷害其他球員

屌你老味係蝗螞d死賤種球迷講得出

一個蘇亞雷斯都贏撚哂啦
蘇亞雷斯
蘇亞雷斯
蘇亞雷斯

林鄭 689 鄭智

講得，講完有gif有片有解釋咪得
淨係講個名的話咁我話你老母最仆街都無問題啦係咪

好難冇阿里

佢地喺連登人多勢眾 黑都拗翻白
佢哋嘅說話就係真理

屁屁

蝗對於拉狗、馬些路呢d行為會表示：唔碰撞得去打乒乓波啦
疤最多插下水 屌你蝗果班後衛真係會專登出陰招想收人山 痴撚線

我睇完都呆左呆，影帝個名點黎都唔知呀？

蝗狗最叻話所有嘢都係戰術犯規

熱刺alli 都冇

上年拉膠雙腳鏟美欺嗰吓真係狠到癡撚線，避唔開一定斷腳，條友真心無性

冇睇西甲，求近年俾拉膠踢斷腳既球員名單

Quote錯，問緊再樓上果個

雖然你quote錯 但呢吓避唔到就真係斷硬

查理阿當，蘇亞雷斯，迪亞高哥斯達

佢冇整傷人又唔使食牌
技術犯規嘅教材

拉狗 最多叫陰濕
真係狗個班 明做你

拿斯尼

咁你咪開個POST
最撚憎皇馬邊三個球員咪得囉

比比係要人唔要波踢瘋狂踼對手都無事對

依隻同拉狗一樣成日扮無辜

有無booking??

唔算? 無波情況下踢鳩對方訓低咗既球員都唔仆街?

攞紅牌仲要扮無辜指住看台講自己畀人逼害

所以比比肯定係鐵膽

清波個張真係睇幾多次都好正
但人波咁清

呢單比人罰停賽八場

如果唔係近十年 馬達拉斯仲癲過佢地

個啲陰陰濕濕明知你係度扮見唔到一嘢踩手／腳真係勁好戲

點解咁多皇馬球員

死疤狗屌你老母

因為呢個post全部疤狗想幫疤洗底

死疤狗又想洗底 唔好以為求奇貼幾張圖出嚟就屈到我地皇馬啦

pique上場打比整傷牙朗又隻字不題

唔知以為pk出奪命鉸剪腳添

鍠疤大家都咁仆街
打和啦

哥狗，丹狗，拉狗

比比踢完人之後都無再有啲咩濕鳩嘢
但丹狗keep住閪

比比 拉莫斯 馬些路

咪就係癲撚完嗰年無再癲囉，但丹狗唔係嘛

咁我有無講過拉膠唔係？
閱讀理解fail？